{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47472&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주마실빌리지펜션"
    },
    "text": "テラスでバーベキューを楽しむことができる宿です。 様々な付帯施設もあり、客室ごとに個人の庭があります。 周辺には天馬山と南楊州総合撮影所、飛琴渓谷があります。 そして注意事項としては、炭や薪は持ち込み禁止です。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前2時です。 一部屋には最大6人まで収容可能で、室内は禁煙です。 送迎サービスも可能で、キャンプ場の利用時間は午後3時からです。 客室予約は事前に必須で、公共交通機関でアクセスする場合はバスやタクシーをご利用ください。 ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキュー施設もあります。 未成年者やペットは利用が制限されており、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは分別して処理しなければなりません。 オンシーズン中に料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿では何が楽しめますか？",
            "answer": "テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "天馬山と南楊州総合撮影所、飛琴渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの際に持ち込みできるものはありますか？",
            "answer": "炭や薪は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "一部屋には最大6人まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "キャンプ場の利用時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "客室予約は事前に必要ですか？",
            "answer": "はい、客室予約は事前に必須です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関でアクセスする場合、どのように行きますか？",
            "answer": "バスやタクシーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "利用制限がある場合はありますか？",
            "answer": "未成年者やペットの利用が制限されており、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 400
    }
}